Celem zadania było obliczenie momenu bezwładności opisanego danymi wejściowymi układu punktów materialnych względem osi obrotu wyznaczonej przez prostą opisaną układem równań: 

$ ax + \frac{b}{2}y = 0; cz + \frac{b}{2}y = 0 $

W ramach realizacji zadania należało stworzyć aplikację klienta, który wykona stosowne obliczenia.

Założenia:
\begin{itemize}
	\item Aplikacja odczytuje dane wejściowe poprzez wykonanie metod komponentu DataMonitor umieszczonego na serwerze aplikacyjnym Glassfish 4.
	\item Komponent DataMonitor udostępnia dwie metody: \e{next} oraz \e{hasNext} umożliwiające pobranie ciągu danych wejściowych niezbędnych do dalszych obliczeń.
	\item Trzy pierwsze liczby zwracane w ciągu wejściowym reprezentują współczynniki a, b i c prostej w przestrzeni 3D.
	\item Kolejne liczby w strumieniu wejściowym grupowane są w czwórki, z których każda opisuje położenie masy punktowej w przestrzeni 3D.
	\item Każda czwórka zawiera współrzędne punktu w przestrzeni oraz wartość umieszczonej w tym punkcie masy.
	\item Program nie może korzystać z bibliotek zewnętrznych innych niż niezbędne moduły serwera.
	\item Wynik wyznaczony winien być z dokładnością do pięciu miejsc dziesiętnych.
\end{itemize}